gphone為自己為香港人都應該要走

就算佢比人拉去坐監 有信念香港人都仲有希望同鬥志
最唔想見到佢比人捉返大陸 電視認罪 滿口愛國 或者被精神病 香港人剩餘鬥志希望都會磨滅

咪戇尻啦，佢地入獄先回響大

放心，佢唔會拍個啲認錯video

人地有腦嫁，洗你教咩

要人地入獄去拎回響？

成班五毛開始做野

諗起柴玲

佢要做香港曼德拉

唔只入獄咁簡單
睇下劉曉波 桂民海既下場

係用一條人命呀

推

佢入去就唔使諗住出得返黎

人血饅頭想法

曼德拉的成就遠勝柴玲

到目前死左幾多人？傷左幾多個？強姦非禮又幾多個？呢啲唔係人命？唔係代價？你估革命係免費午餐，根係選擇最少成本最高效

贏到咪有得出囉，不過你諗住輸就另計，而家比人告同坐緊監嘅就慘啦，比人當condom

人地梗係做好分工啦
姐係好似梁天埼同黃台仰咁
不過留係香港姐係將自己當人質
做好自己，尊重佢嘅決定啦

贏輸都唔係一年半載內既事 有得揀 點解要佢浪費人生最寶貴既光陰
政治逃亡一樣有回響 仲可以係外國繼續國際戰線tim

咁大家一齊逃亡啦，你講得咁美好

agger，起碼做左港共想萬能key既金句王

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

認同佢應該走，唔好講話以後可以做到啲乜嘢但佢始終係一條人命嚟㗎，人命重要過做到所有嘢

但梁天琦都係六年啫黃之鋒隨時係25年，冇機會出返嚟㗎啦

香港冇黃興 要大炮嚟都冇鳩用啦

戇鳩真係好可怕

衰啲講句，係

我地一百個手足係街頭受傷被捕，都唔及佢咁有影響力

有martin lee D老人家坐咪ok囉, 後生仔出面搞啦, 學下孫大砲咁

咁你都幾得人驚

終於有人係理性分析。
仲有人話佢地流亡效果仲大，我心諗咁王丹咪核彈，流亡千日真係用在一朝

開咗個poll, 大家可以投票

gphone講咗唔走，尊重佢嘅決定

一堆有名五毛出沒既post

有邊到解封咗又無引渡條例
不過預咗一走就好似8964果班人咁，永遠無得返嚟

之鋒點決定都會支持

想法雖仆街但很有用

心照啦呢啲 不過出嚟緊係扮下野手足一個不能少

被精神病，被自殺

劉曉波做到乜

死埋仲大呀
好冇呀？
P牌狗

香港人為自己應該要走
佢哋冇覺悟就未撚做政治領袖

其實引渡都要另一個國家同意嘅
gphone佢地如果去美國做難民,基本上係100%攞到庇護嘅
德國之類都得
問題係真係變咗8964班人咁,成世離鄉別井
再+埋依家週圍封關, 真係好難走

好同意
網絡世界 唔好限於一時一地 好似攬炒巴 佢係地球定係火星 其實無人想知無人會care

港版曼德拉

五毛你得人驚d

其實都係

尊重G鋒決定

又浪費一個ac

走啊 比港共捉咗要坐25年

走
we will meet again

你地講就冇事，我講就次次比人屈毛明明個諗法同我一樣

你咁講咪即係坐監令人生更精彩

唔好喺連登度講，直接FB佢啦

走，仲可以無海外發聲；
唔走=劉曉波

叫佢留低果班，因為頭上有國際光環就要人以死鳴志換國際關注，之前有一大班手足被捕、犧牲所以Gphone明知死硬都要留低陪葬又係咩玩法？抗爭就唔洗講良心？

你覺得坐監，案底對一個畸形社會會有影響咩，戴妖都係坐完監先得道成仙
再講，當時係河童泛民極力阻止香港獨立

其實佢走或唔走..都係向緊海外發聲㗎啦 同埋無人叫佢留低..係佢自己決定留低唔走喎... 抗爭從來唔係浪漫事㗎啦, 不嬲都係黑暗係充滿手段㗎喎,

咁咪大家一齊走囉，憑乜野要留底班香港人去受罪，你講流亡發聲咁work, 咁大家一個都不能少，一齊著草。
不過班已受害嘅就慘啦，比你班撚樣當condom

佢肯行入去美國領事館就搞掂，可能其他手足唔得，但以佢嘅影響力係絕對可以，什至中共會俾佢流亡。不過我覺得Gphone唔會，佢會選擇坐，令到普世價值國家團結。今日有劉曉波路，十年後全球百幾個國家中國大使館都會喺Jousha Wong Rd.

曼德拉坐中國監既話仲有冇命

佢唔知 梗係要講
佢都出左po 尊重番佢決定啦
佢需要支持多過擔心囉

走唔走當然係佢決左。佢點決定我都尊金。我講緊有問題嘅係樓上果班老奉叫Gphone留低、欠撚左香港人嘅人。

一個23歲，有青春、有腦、婚都未結，大好前途嘅青年，你眼白白睇住佢坐25年監，分分鐘一世都出唔返嚟，你勸都唔勸，仲有無良心？你自己試吓代入周梓樂父母心境又係咩滋味？

我嘅理智話我知唔走=項羽烏江自刎=咩都做唔到，然後沒有然後，走=韓信受跨下之辱，都仲有機會東山再起。

而家嘅香港人如果仲要頭頂有光環嘅人犧牲先識醒嘅，真係唔洗恨。因為之前有手足犧牲，所以繼續作無謂犧牲亦都係缺乏邏輯嘅情緒勒索。

Each person must never be treated only as a means to some other end, but must also be treated as an end themselves.

A

唔好話香港人. 總會有班人係騎劫他人嘅成功. 總會有啲人做freerider. 嬲+理唔到咁多㗎啦. 大又好小又好. 每個人都有佢嘅使命. 項韓一個叻正面交峰 一個精謀略. 無得比嘅.佢哋個性格處事決定結局啫

gphone成熟咗咁多 我諗佢自己識諗
走又好唔走又好 點都支持佢嘅決定

唔想佢玩悲情 咁就一世完全唔值 應該快啲走留有用之身幫香港人繼續打國際線 gphone 留命先係勝利！！

唔係話唔尊重佢嘅決定
但佢自己都識講
自己嘅作用係利用自己嘅「光環」同西方國家交涉
留喺香港坐監做政治犯把撚？

拉鳩佢佢就拎諾貝爾
加速主義

唔想佢捱酷刑 亦驚佢捱唔過酷刑

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

走啦 已經唔係講義氣唔義氣 係場運動點樣走落去 到時國際戰線你係重要既一位 不過你經歷咁多你自己識諗 加油

咪就係，達賴都同老黃玩足幾十年。
Gphone起碼玩到班黨員老死一大半啦！

唔係入獄咁簡單

鄭文傑之前失蹤3個月
佢被人訪問講自己比人酷刑搞到佢精神崩潰

長時間真係會整到你不似人形
你搵下支那比人長期監禁之後 支體殘缺又生cancer又危疾
好撚恐怖架

可能逼認完罪之後再被自殺